要求p牌仔一律要人手批完可以出post

無人批就扣佢48個鐘

on撚9

緊急野點算？傻左？

希望連仔可以幫樓主加個p牌
佢出嘅po同某啲p牌一樣唔經大腦